[緊急]請呼籲立即停止使用任何gas,氣

極不人道

sorry,更正
係請呼籲立即停止 講 任何gas,氣